{
    "question": "1. Di media apa saja teks anekdot ditemukan?sebutkan jenis medianya dan contoh anekdot yang di maksud! 2. Contoh anekdot di bidang hukum? \u00a0",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "1. di media cetak, contoh nya koran. di koran itu ada cerita lucu dengan tujuan untuk menyindir orang penting. <br>2. contoh nya KUHP<br>klo gk salah ya<br><br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "apa-pesan-yang-bisa-dipetik-amanat-dari-film-sang-penari-242",
            "question": "Apa pesan yang bisa dipetik (amanat) dari film SANG PENARI?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Amanatnya adalah kita memang harus mempercayai adat yang ada karena itu memang\nsudah seharusnya jika kita tinggal di satu kelompok masyarakat namun kita juga\ntidak boleh melupakan kehidupan di luar yang siapa tau bisa membantu kita\nmendapatkan kreatifitas yang lebih di bandingkan hanya dengan mempercayai adat.\n<span>\n</span><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<span>Menjadi seorang ronggeng adalah prestise tersendiri bagi wanita di sebuah desa kecil\u00a0<br>Kita harus berusaha keras untuk mencapai tujuan dengan melestarikan budaya yang kian terpuruk.</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yng-d-mksd-klimt-esei-986",
            "question": "Apa yng d mksd klimt esei",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kalimat singkat padat jelas dan benar<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "kalimat singkat padat jelas dan tentunya benar",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "arti-awalan-me-dalam-kata-melakukan-683",
            "question": "Arti awalan me- dalam kata melakukan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "memberikan penjelasan tentang aktivitas",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Sedang dikerjakan,dalam proses pengerjaan",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-apakah-yang-dapat-kalian-lakukan-agar-ekonomi-indonesia-maju-581",
            "question": "1. apakah yang dapat kalian lakukan agar ekonomi indonesia maju ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "yaitu tiada korupsi<br><br>mencari ispirasi baru untuk tema baru <br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Memajukan pendidikan di Indonesia karna pendidikan berperan penting dalam alih ekonomi dan kesehatan :)\u00a0<br><br>jika saya membantu klik terimakasih :)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-teks-anekdot-itu-tidak-terdapat-unsur-lucu-tetapi-mengamb-842",
            "question": "dalam teks anekdot itu tidak terdapat unsur lucu , tetapi mengambarkan kekonyolan\u00a0 bahwa orang yang tidak bersalah dihukum dan dimasukkan ke penjara . mengapa si pembantu yang kurus dan pendek dihukum dan dipenjara, tetapi si pembantu yang gemuk dan tinggi tidak?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "karena pembantu kurus muat untuk dimasukkan ke dalam penjara dan punya uang, sedangkan pembantu yang gemuk dan tinggi sebaliknya :)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-teks-contoh-teks-anekdot-yang-bertema-layanan-sekolah-bes-825",
            "question": "buatlah teks contoh teks anekdot yang bertema layanan sekolah beserta strukturnya dan diagram strukturnya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "ada beberapa tinggal dipilih aja sendiri download doc nya dulu",
                    "attachments": [
                        "answer-attachments/buatlah-teks-contoh-teks-anekdot-yang-bertema-layanan-sekolah-bes-825-1.docx"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "saya-punya-tugas-menulis-esai-tentang-puisi-teringat-rumah-tapi-325",
            "question": "Saya punya tugas menulis esai tentang puisi Teringat Rumah. Tapi saya mendapatkan kesusahan karena tidak tahu makna dari puisi itu. Dan urutan penyampaian masalah apa yang harus ditulis dalam esai?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "sebenarnya kamu dapat memahaminya, karena menurut KBBI esai adalah karangan prosa yg ditulis melalui sudut pandang pribadi penulisnya, kamu bisa melihat puisi tersebut dari sisi argument dan pernyataan yg terdapat disana.. begitu menurut saya.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikan-contoh-teks-anekdot-tentang-pelayanan-di-rumah-sakit-850",
            "question": "Berikan contoh teks anekdot tentang pelayanan di rumah sakit\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "anekot visi adalah sebuah visi yaitu sebuah impian yang dicita citakan. kalau anak kecil ditanyakan mau jadi apa besok? si anak kecil biasanya mau jadi dokter itulah impian seorang anak meskipun belum tahu bagaimana cara mewujudkan impian tersebut.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-hakikat-sebenarnya-manfaat-dan-fungsi-suatu-kebenaran-dan-su-952",
            "question": "Apa hakikat sebenarnya, manfaat dan fungsi suatu kebenaran dan suatu ilmu pengetahuan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "singkatnya suatu ilmu pengetahuan dapat menjelaskan benar tidaknya suatu hal",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gunakan-kata-kata-ulang-berikut-dalam-kalimat-kemudian-sebutkan-318",
            "question": "Gunakan kata kata ulang berikut dalam kalimat. kemudian, sebutkan maknanya!    1. berkelok kelok\r\n2. patung patung\r\n3. turun temurun\r\n4. buah buahan\r\n5. kebiru biruan\r\ntolong di jawab ya ...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. Jalan menuju puncak Bogor ini sangat berkelok-kelok.<br>2. Di Trowulan jawa timur terdapat patung-patung purbakala<br>3. resep rahasia nasi goreng pak Manan ini sudah digunakan turun temurun<br>4. Suplemen ini terbuat dari buah-buahan alami yang sangat menyehatkan tubuh.<br>5. Pantas saja warna matanya kebiru-biruan, karna dia adalah wanita keturunan belanda<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "1. jalan ke pemandian air panas itu berkelok-kelok artinya\u00a0jalan tersebut tidak lurus tetapi ada kelokannya<br>2.sesampai di meseum aku meliaht patung -patung di pajang\u00a0<br>artinya sesampai di meseum aku melihat 2 atau lebih patung<br>3.turun temurun muka mereka sama<br>artinyya: semua mukanya mereka sama<br>4. aku memakan buah-buahan barusan:artinya ku memnakan lebih dari satu buah barusan<br>5.langit itu ke biru-biruan:artinyya langit itu hampir biru \u00a0atau mendekati biru\u00a0<br><br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}